\documentclass[12pt]{edtkdoc}%
\setlength{\headheight}{80pt}%
\setlength{\textheight}{680pt}%
\usepackage{fancyhdr}%
\usepackage{pdfpages}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage[absolute]{textpos}%
\usepackage{multido}%
\begin{document}%
	%**********************************************************************************************
	%------------------------ FONCTION FIN EDITION (CHOIX FOND DE PAGES) --------------------------
	\newcommand{\finbulletin}%
	{%
%		\footnotesize%
		\editBulletin%
		\ifthenelse{\equal{Base}{\formuleGtie}}{\includepdf[pages=-]{RM-BULADH-NOPI-GS1.pdf}}
		{\includepdf[pages=-]{RM-BULADH-NOPI-GS2.pdf}}%
		
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------- FONCTION  D EDITION DES DONNEES ------------------------------
	\newcommand{\editBulletin}{%
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%----------------------------------- TITRE DU DOCUMENT ------------------------------------
		\editchamp{\coche}                {\lCoche}  {037.0pt}   {084.5pt}
		\affichageDateEffet{\dateEffet}   {127pt}    {133.0pt}   {105.0pt}%------------------------ Date d effet
		
		\newlength{\hFonPge}%
		\ifthenelse{\equal{Experte}{\formuleGtie}}{\setlength{\hFonPge}{-2pt}}{}%
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%---------------------------------- CADRE RESERVE A LA MNT---------------------------------
		\affichageNum{\numCollectif}      {153pt}    {113.5pt}   {144.0pt}{15}%-------------------- Numero Contrat Collectif
		\affichageNum{\numGroupeAssure}   {153pt}    {122.5pt}   {157.0pt}{6} %-------------------- Numero Groupe Asure
		\affichageNum{\idMNT}   	  	  {153pt}    {218.5pt}   {157.0pt}{8}%--------------------- Identifiant MNT
		\affichageCodPromo{\nbrMoisOffert}{128pt}    {400.5pt}   {156.0pt}%------------------------ Code offre promotionnel
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%----------------------------- MES INFORMATIONS PERSONNELLES-------------------------------
		\affichageCivil{\coche}           {\lCoche}  {036.8pt}  {195.5pt+\hFonPge}%---------------- Civilite 
		\editchamp{\persNom}              {198pt}    {154.0pt}  {193.0pt+\hFonPge}%---------------- Nom 
		\editchamp{\persPrenom}           {164pt}    {377.0pt}  {193.0pt+\hFonPge}%---------------- Prenom
		\editchamp{\persNomJf}            {184pt}    {114.0pt}  {209.0pt+\hFonPge}%---------------- Nom jeune fille
		\editchamp{\idMNT}          	  {184pt}    {392.0pt}  {209.0pt+\hFonPge}%---------------- Numero Adherent 
		\affichageDate{\persDteNais}      {127pt}    {116.5pt}  {225.0pt+\hFonPge}%---------------- Date de naissance
		\affichageSituationFam{\coche}    {\lCoche}  {301.0pt}  {227.0pt+\hFonPge}%---------------- Situation familiale
		\editchamp{\persAdr}              {405pt}    {076.0pt}  {240.5pt+\hFonPge}%---------------- Adresse
		\affichageNum{\persCp}    		  {153pt}    {091.0pt}  {257.0pt+\hFonPge}{5}%----- Code postal
		\editchamp{\persVille}            {180pt}    {207.0pt}  {256.5pt+\hFonPge}%---------------- Ville 
		\affichageTel{\persTelDom} 		  {180pt}    {121.5pt}  {273.0pt+\hFonPge}%-------- Telephone domicile
		\affichageTel{\persTelMobile}	  {164pt}    {358.0pt}  {273.0pt+\hFonPge}%---------------- Telephone portable
		\editchampMail{\persEmailLocal}   {250pt}    {020.0pt}  {263.5pt+\hFonPge}%---------------- Adresse mail partie locale
		\editchamp{\persEmailDNS}         {120pt}    {282.0pt}  {288.5pt+\hFonPge}%---------------- Adresse mail partie DNS
		\editchamp{\employeur}         	  {250pt}    {087.5pt}  {305.0pt+\hFonPge}%---------------- Nom employeur
		\affichageSiret{\numSiret}        {250pt}    {417.5pt}  {305.0pt+\hFonPge}%---------------- Numero Siret employeur
		\editchamp{\matricule}            {200pt}    {090.0pt}  {320.5pt+\hFonPge}%---------------- Matricule
		\editchamp{\filiere}              {200pt}    {220.5pt}  {320.5pt+\hFonPge}%---------------- Filiere 
		\editchamp{\profession}           {204pt}    {399.0pt}  {320.5pt+\hFonPge}%---------------- Profession
		\affichageDate{\dateEmbauche} 	  {164pt}    {115.0pt}  {337.0pt+\hFonPge}%---------------- Date d embauche
		\affichagePosStatut{\coche}       {\lCoche}  {272.0pt}  {339.0pt+\hFonPge}%---------------- position statuaire
		\affichageCategorie{\coche}       {\lCoche}  {486.5pt}  {339.0pt+\hFonPge}%---------------- Categorie de la pers

                \affichTransacCB{}                {240pt}    {346pt}    {349pt+\hFonPge}
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%-------------------------------- GARANTIE SOUSCRIPTE -------------------------------------
		\affichageOption{\coche}          {\lCoche}   {037.0pt}  {369.0pt}%------------------------ Choix option
		\affichageIJF{\coche}             {\lCoche}   {037.0pt}  {420.0pt}%------------------------ indemintes(couvertures) journalieres 
		\affichageInvalF{\coche}          {\lCoche}   {125.7pt}  {443.5pt}%------------------------ invalidite forfaitaire (capital  invalidite) 
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%------------------------------------ COTISATION ------------------------------------------
		\affichagePrdePaie{\coche}        {\lCoche}   {150.0pt}  {511.0pt}%------------------------ Periode de paiement
		\affichageMdtePaie{\coche}        {\lCoche}   {150.0pt}  {522.5pt}%------------------------ Modalite de paiement
		\affichageCotisMensu{\cotisOption}{50pt}      {218.0pt}  {484.5pt}%------------------------ Cotisation mensuelle
		\affichageCotisMt{\formuleGtie}   {50pt}      {122.5pt}  {496.5pt}%------------------------ Montants cotisation mensuelle (Experte )
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%---------------------------------------- OPTIN MAIL --------------------------------------
		\affichageOptin{\optinMNT}        {\lCoche}  {323.0pt}  {648.0pt+\hFonPge}{\LibMNT}%------ Optin MNT
		\affichageOptin{\optinPart}       {\lCoche}  {323.0pt}  {657.0pt+\hFonPge}{\LibPart}%----- Optin Partenaire
	}%

	%**********************************************************************************************
	%------------------------------- FONCTION  D EDITION DE VALEUR --------------------------------
	\newcommand{\editchamp}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			#1%
		\end{textblock*}%
	}%

	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  D EDITION PARTIE LOCAL MAIL ----------------------------
	\newcommand{\editchampMail}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\begin{flushright}#1 \end{flushright}%
		\end{textblock*}%
	}%
		
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------ FONCTION  AFFICHAGE CIVILITE MEMBRE ---------------------------
	\newcommand{\affichageCivil}[4]{%
		\setlength{\coordX}{#3}
		\ifthenelse{\equal{M.}{\persCiv}}{\addtolength{\coordX}{44pt}}{}%
		\editchamp{#1}{#2}{\coordX}{#4}
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%---------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE DATE ----------------------------------
	\newcommand{\affichageDate}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\StrMid{#1}{1}{1}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{2}{2}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{4}{4}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{5}{5}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{7}{7}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{8}{8}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{9}{9}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{10}{10}%
		\end{textblock*}
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------- FONCTION  AFFICHAGE POSITION STATUAIRE -----------------------------
	\newcommand{\affichageSituationFam}[4]{%
		\IfStrEqCase{\persFam}{%
			{1}  {\editchamp{#1}{#2}{#3}      {#4}}%----------------------------------------------- Célibataire
			{2}  {\editchamp{#1}{#2}{#3+60pt} {#4}}%----------------------------------------------- Marié(e)
			{3}  {\editchamp{#1}{#2}{#3+114pt}{#4}}%----------------------------------------------- Vie Maritale( Union )
			{4}  {\editchamp{#1}{#2}{#3+158pt}{#4}}%----------------------------------------------- Divorcé(e)
			{5}  {\editchamp{#1}{#2}{#3+217pt}{#4}}%----------------------------------------------- Veuf(ve)
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%-------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE DATE EFFET-------------------------------
	\newcommand{\affichageDateEffet}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\StrMid{#1}{4}{4}\hspace{6pt}%
			\StrMid{#1}{5}{5}\hspace{11pt}%
			\StrMid{#1}{7}{7}\hspace{6pt}%
			\StrMid{#1}{8}{8}\hspace{6pt}%
			\StrMid{#1}{9}{9}\hspace{6pt}%
			\StrMid{#1}{10}{10}%
		\end{textblock*}
	}%

	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE LA PREMIÈRE TRANSACTION SI BULADH WEB -------
	\newcommand{\affichTransacCB}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{\context}{Web}}{%
			\editchamp{La 1\up{re} mensualité a été versée en ligne par paiement en carte bancaire.}{#2}{#3}{#4}
		}{}
	}
        
	%**********************************************************************************************
	%--------------------- FONCTION  AFFICHAGE CODE OFFRE PROMOTIONNELLE --------------------------
	\newcommand{\affichageCodPromo}[4]{%
		\IfStrEqCase{#1}{%
			{0}  {\editchamp{\codeOperation~-~Sans}          {#2}{#3} {#4}}%----------------------- Nombre de mois egale a 0
			{1}  {\editchamp{\codeOperation~-~#1~mois~offert}{#2}{#3} {#4}}%----------------------- Nombre de mois egale a 1
		}[\editchamp{\codeOperation~-~#1~mois~offerts}       {#2}{#3} {#4}]%--------------------------- Nombre de mois different de 0 et 1
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%-------------------------- FONCTION  AFFICHAGE NUMERO TELEPHONE ------------------------------
	\newcommand{\affichageTel}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\StrMid{#1}{1}{1}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{2}{2}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{3}{3}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{4}{4}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{5}{5}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{6}{6}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{7}{7}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{8}{8}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{9}{9}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{10}{10}
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE NUMERO SIRET EMPLOYEUR ----------------------
	\newcommand{\affichageSiret}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\StrMid{#1}{1}{1}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{2}{2}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{3}{3}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{4}{4}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{5}{5}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{6}{6}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{7}{7}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{8}{8}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{9}{9}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{10}{10}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{11}{11}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{12}{12}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{13}{13}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{14}{14}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{15}{15}%
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%---------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE NUMERO --------------------------------
	\newcommand{\affichageNum}[5]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\multido{\i=1+1}{#5}{%
				\StrMid{#1}{\i}{\i}\hspace{\sautUneCase}%
			}
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------- FONCTION  AFFICHAGE POSITION STATUAIRE -----------------------------
	\newcommand{\affichagePosStatut}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{\persSatut}{}}{}{%
			\IfStrEqCase{\persSatut}{%
				{Titulaire}    {\editchamp{#1}{#2}{#3}     {#4}}%---------------------------------- Statut Titulaire
			}[\editchamp{#1}{#2}{#3+49pt}{#4}]%-------------------------------------------------------- Satut Non Titulaire
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%-------------------------- FONCTION  AFFICHAGE CATEGORIE DE LA PERS --------------------------
	\newcommand{\affichageCategorie}[4]{%
		\IfStrEqCase{\persCategorie}{%
			{A}{ \editchamp{#1}{#2}{#3}       {#4}}%----------------------------------------------- Categorie A
			{B}{ \editchamp{#1}{#2}{#3+24.3pt}{#4}}%----------------------------------------------- Categorie B
			{C}{ \editchamp{#1}{#2}{#3+49.5pt}{#4}}%----------------------------------------------- Categorie C
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE OPTION GARANTIE ------------------------------
	\newcommand{\affichageOption}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{Base}{\formuleGtie}} {%
			\IfStrEqCase{\optionGtie}{%
				{1}{\editchamp{#1}{#2}{#3}{#4}}%--------------------------------------------------- Base option 1
				{2}{\editchamp{#1}{#2}{#3}{#4+12pt}}%---------------------------------------------- Base option 2
			}%
		}{%
			\IfStrEqCase{\optionGtie}{%
				{1}{\editchamp{#1}{#2}{#3+151.5pt}{#4+2.5pt}}%------------------------------------- Experte option 1
				{2}{\editchamp{#1}{#2}{#3+291.0pt}{#4+2.5pt}}%------------------------------------- Experte option 2 
				{3}{\editchamp{#1}{#2}{#3+430.5pt}{#4+2.5pt}}%------------------------------------- Experte option 3 
			}%
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------- FONCTION  AFFICHAGE DES INDEMNITES JOURNALIERES --------------------
	\newcommand{\affichageIJF}[4]{%
		\setlength{\coordX}{#3}% ------------------------------------------------------------------ Montant Indemnites journalieres (5)
		\setlength{\coordY}{#4}
		\ifthenelse{\equal{Base}{\formuleGtie}} {%
			\newlength{\ecart}%
			\setlength{\ecart}{38.5pt}%
			\newlength{\longInit}%
			\setlength{\longInit}{33.2pt}%
			\IfStrEqCase{\montantIJF}{%
				{10}{\addtolength{\coordX}{\longInit}}% ------------------------------------------- Montant Indemnites journalieres (10)
				{15}{\addtolength{\coordX}{\longInit+1\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (15)
				{20}{\addtolength{\coordX}{\longInit+2\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (20)
				{25}{\addtolength{\coordX}{\longInit+3\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (25)
				{30}{\addtolength{\coordX}{\longInit+4\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (30)
				{35}{\addtolength{\coordX}{\longInit+5\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (35)
				{40}{\addtolength{\coordX}{\longInit+6\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (40)
				{45}{\addtolength{\coordX}{\longInit+7\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (45)
				{50}{\addtolength{\coordX}{\longInit+8\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (50)
				{55}{\addtolength{\coordX}{\longInit+9\ecart}}% ----------------------------------- Montant Indemnites journalieres (55)
				{60}{\addtolength{\coordX}{\longInit+10\ecart}}% ---------------------------------- Montant Indemnites journalieres (60)
			}%
		}{%
			\addtolength{\coordX}{136.6pt}% 
			\addtolength{\coordY}{-26pt}%
			\ifthenelse{\equal{1}{\optionGtie} }{%
				\ifthenelse{\equal{95}{\montantIJF} }{\addtolength{\coordX}{69.5pt}}{}% ----------- Taux Indemnites journalieres (95) Option 1
			}{}%
			\ifthenelse{\equal{2}{\optionGtie} }{%
				\addtolength{\coordX}{139.5pt}% 
				\ifthenelse{\equal{95}{\montantIJF} }{\addtolength{\coordX}{69.5pt}}{}% ----------- Taux Indemnites journalieres (95) Option 2
			}{}%
			\ifthenelse{\equal{3}{\optionGtie} }{%
				\addtolength{\coordX}{279.0pt}% 
				\ifthenelse{\equal{95}{\montantIJF} }{\addtolength{\coordX}{69.5pt}}{}% ----------- Taux Indemnites journalieres (95) Option 3
			}{}%
		}%
		\editchamp{#1}{#2}{\coordX}{\coordY}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------ FONCTION  AFFICHAGE PERIODE PAIEMENT --------------------------
	\newcommand{\affichagePrdePaie}[4]{%
		\setlength{\coordY}{#4}
		\ifthenelse{\equal{Experte}{\formuleGtie}} {\addtolength{\coordY}{3.3pt}}{}%
		\IfStrEqCase{\periodePaie}{%
			{mensuelle}    { \editchamp{#1}{#2}{#3}       {\coordY}}%------------------------------ Paiement mensuel
			{trimestrielle}{ \editchamp{#1}{#2}{#3+71.5pt}{\coordY}}%------------------------------ Paiement trimestriell
			{semestrielle} { \editchamp{#1}{#2}{#3+149pt} {\coordY}}%------------------------------ Paiement semestrielle
			{annuelle}     { \editchamp{#1}{#2}{#3+232pt} {\coordY}}%------------------------------ Paiement annuel
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%---------------------------- FONCTION  AFFICHAGE MODALITE PAIEMENT ---------------------------
	\newcommand{\affichageMdtePaie}[4]{%
		\setlength{\coordY}{#4}
		\ifthenelse{\equal{Experte}{\formuleGtie}} {\addtolength{\coordY}{3.5pt}}{}%
		\IfStrEqCase{\modalitePaie}{%
			{ps}    {\editchamp{#1}{#2}{#3}        {\coordY}}%------------------------------------- Prelevement sur salaire 
			{pb}    {\editchamp{#1}{#2}{#3+126.5pt}{\coordY}}%------------------------------------- Prelevement bancaire 
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE INVALIDITE FORFAITAIRE -----------------------
	\newcommand{\affichageInvalF}[4]{%
		\IfStrEqCase{\montantInvalidF}{%
			{1000}{ \editchamp{#1}{#2}{#3}        {#4}}%------------------------------------------- Montant Invalidite forfaitaire 1000
			{2000}{ \editchamp{#1}{#2}{#3+136pt}  {#4}}%------------------------------------------- Montant Invalidite forfaitaire 2000
			{3000}{ \editchamp{#1}{#2}{#3+271.5pt}{#4}}%------------------------------------------- Montant Invalidite forfaitaire 3000
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE COTISATION MENSUELLE -------------------------
	\newcommand{\affichageCotisMensu}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{Base}{\formuleGtie}} {%
			\IfStrEqCase{\optionGtie}{%
				{1}{\editchamp{#1}{#2}{#3}     {#4}}%---------------------------------------------- Cotisation mensuelle option 1
				{2}{\editchamp{#1}{#2}{#3+83pt}{#4+12pt}}%----------------------------------------- Cotisation mensuelle option 2
			}%
		}{%
			\editchamp{\traitementBrut}  {#2}{#3+37pt}{#4-17.5pt}% ------------------------------------ Traitement mensuel brut
			\ifthenelse{\equal{true}{\PrimesConserve}} {%
				\editchamp{\primesMensuelles}{#2}{#3+186pt}{#4-17.5pt}% --------------------------- Primes mensuelles brutes
			}{}%
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE COTISATION MENSUELLE -------------------------
	\newcommand{\affichageCotisMt}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{Experte}{#1}} {%
			\editchamp{\baseTraitement}  {#2}{#3}        {#4}% ------------------------------------ Base cotisation
			\editchamp{\txCotisGlobal}   {#2}{#3+60pt}   {#4}% ------------------------------------ Taux global cotisation
			\editchamp{\cotisOption}     {#2}{#3+131.5pt}{#4}% ------------------------------------ Cotisation mensuelle
		}{}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE OPTIN MAIL -------------------------------
	\newcommand{\affichageOptin}[5]{%
		\ifthenelse{\equal{Experte}{\formuleGtie}} {
			\ifthenelse{\equal{#5}{\LibMNT}}  {\addtolength{\ajthMNT} {2.0pt}}{}%
		}{}%
		\IfStrEqCase{#1}{%
			{O}{\editchamp{\coche}{#2}{#3}     {#4+\ajthMNT}}%------------------------------------- Optin Oui (O)
			{N}{\editchamp{\coche}{#2}{#3+53pt}{#4+\ajthMNT}}%------------------------------------- Optin Non (N)
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%-------------------------------------- DECLARATION VARIABLES ---------------------------------
	\newlength{\coordX}
	\newlength{\coordY}
	\newlength{\lCoche}
	\newlength{\ajthMNT}
	\setlength{\lCoche}{5pt}
	\newlength{\sautUneCase}
    \setlength{\sautUneCase}{4.3pt}
	\newlength{\sautDeuxCase}
    \setlength{\sautDeuxCase}{8.5pt}
	\newcommand\coche{x}%
	\newcommand\LibMNT{MNT}%
	\newcommand\LibPart{PARTENAIRE}%
	\input{RM-BULADHNOPI.txt}%
\end{document}%
